{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092496",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "우주라이크커피 충북혁신도시점"
    },
    "text": "成功的な宇宙旅行をために用意された、缶に入って提供される多様な飲料を楽しむことができる宇宙ライクコーヒーです。毎日08:30から20:30まで運営され、日曜日は休みです。アメリカーノは2,800ウォンで提供され、ダッチ・コーヒーは3,500ウォン、ダッチラテは4,300ウォン、カプチーノは3,500ウォン、バニララテは4,300ウォン、五穀ラテは4,000ウォン、グリーンティー宇宙フラッペは4,800ウォンです。味と香りを同時に楽しめる多様なメニューを楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宇宙ライクコーヒーはどの時間帯まで営業していますか？",
            "answer": "宇宙ライクコーヒーは毎日08:30から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宇宙ライクコーヒーは日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、宇宙ライクコーヒーは日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチ・コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダッチ・コーヒーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダッチラテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五穀ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "五穀ラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンティー宇宙フラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "グリーンティー宇宙フラッペは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宇宙ライクコーヒーではどのようなメニューを楽しむことができますか？",
            "answer": "宇宙ライクコーヒーではアメリカーノ、ダッチ・コーヒー、ダッチラテ、カプチーノ、バニララテ、五穀ラテ、グリーンティー宇宙フラッペなど、多様なメニューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 349
    }
}